Best Frd係異性 女朋友唔鍾意

同個frd識咗5、6年，以前會晚晚傾到好夜，咩都會傾一餐，心事基本上都淨係會同佢講。但係大家都拎過出嚟講，只係當大家係最好嘅異性朋友咁
同女朋友一齊咗年幾，自從同佢開始咗之後，因為feel到佢唔鍾意，唔想佢唔開心，就同嗰個friend冇再好似以前咁傾，最多都係whatsapp講兩句或者覆下大家ig story咁。亦都好耐冇同佢出嚟食過飯嗰啲
呢幾個月同女朋友感情淡咗，多咗拗撬，但係仲係愛對方，都叫做肯將問題拎出嚟講，但係始終都係冇乜改善。
突然之間好掛住同個frd乜都傾、冇壓力嘅日子，但係驚女朋友唔鍾意，有同佢講過問佢介唔介意，佢口講話唔介意但係語氣同埋表情都發緊晦氣咁。而家有心事都唔知可以同邊個講，唔知可以點做好，個人好撚亂
Sorry for1999

唔夾囉
分手啦
調返轉你女朋友同另一個男仔咁close 你o 唔ok?
唔ok 既你知咩事，咪撚拖人時間
ok 既仲簡單，你地唔係同一類人，再拖冇結果，散只係時間問題
唔好撚諗住用好fd 呀，識左好耐，純友誼依d 垃圾藉口諗住可以過關
有d 人唔信依套

講得幾好
正皮自己先

垃撚圾

我知我明 所以一路都有避忌 只係呢排好多負能量發洩唔到

不如試將女朋友帶入埋BFF嘅圈子入面？
曾經有2位異性BFF，由中學識到而家做社畜
為左消除女朋友嘅憂慮，就將佢帶入去個圈子度
目前暫時都冇事，之前又一齊食飯傾偈都ok

避幾耐？可以避到一世？
挑，熱戀期實控制到架
依家過左咪又屎忽痕囉
過到排就會厭佢煩，乜柒都管住哂
自己一個更開心
簡單d 講，你係一個自我中心既仆街
唔適合拍拖，咪害人

多謝巴打們屌醒 睇返同女朋友嘅點滴 我真係好愛好愛佢 唔想佢再唔開心
佢呢排屋企有啲問題 成日都唔開心咁 我喺佢身邊又唔知有咩可以做 搞到自己情緒都低落埋

感情問題一律分手

唔得，基本上唔會有女接受到

如果女性好朋友同其他人拍拖，

我都會識做自動斷聯絡，廢事人地男友唔高興

明白嘅 唔該巴打

cls

有另一半就唔可以有異性好朋友㗎咩
我最好嘅朋友入面都有一兩個係異性 識咗好耐 亦陪伴過大家渡過人生低潮 對我嚟講佢地好重要 我唔會為咗另一半而放棄我嘅好朋友 同樣就算我男朋友嘅best fd係女仔我都冇所謂 我覺得只要有分寸 識得分朋友條界線係邊度就ok 雙方互相信任同尊重係最重要

聯絡點都係會少咗 但絕對唔會話斷聯/唔見 拍咗拖個世界唔好淨係得另一半 萬一分開咗 你會發現你乜都冇哂

試下介紹下你best fd俾女朋友識先啦我覺得依個係最好消除佢疑慮嘅方法

佢哋識 不過唔熟

依啲嘢要慢慢接受 或者理解下女朋友唔鐘意/擔心嘅原因？因為呷醋？驚你地有路？信唔過你/你best fd？定平日佢都係冇咩安全感？
然後再睇下點樣消除佢擔心嘅嘢

應該係呷醋多 其他就樣樣都有啲啦

其實女人呷醋好多時唔係真係驚你地有嘢
係好想自己做特別啲 唔同啲嗰個
如果你同第二個女仔 同佢一樣都可以乜都傾
佢個心自然會唔舒服